如果下季月巴有得留低，我直播切柒塞屎眼

有伊巴已經夠 老豆點會畀瘀血留低

利申 獌

超新星華麗留名

唔怕追數 因為一定唔洗切

留名等睇走數

無人想睇 關我撚事

LM